//Note pour les utilisateurs de Windows: si vous voyez le fichier entier sur une seule ligne, ouvrez-le avec PSPAd ou UltraEdit plutôt que Notepad

//Note to Windows users: if you see the entire file in one line, open it using PSPad or UltraEdit instead of Notepad

priority=50

//Si vrai ("true"), ce but se passe dans le bâtiment central 
//If true, this goal happens in the central building
townhallgoal=true

//spécifier si l'étiquette ou les phrases pour ce but n'ont pas le code du but lui-même
//specify if the label and sentences for this goal is not the name of the goal itself
sentencekey=cookbrick
labelkey=cookbrick

//L'objet à cuire
//The item to be cooked
itemtocook=mudbrick

//Nombre minimum d'objets disponibles à ajouter à une cuisson
//Minimum number of items that can be added to a cooking
minimumtocook=16

//Pair d'objets dont les quantités doivent être équilibrées dans le bâtiment central. S'il y a plus du second que du premier, le but est arrêté
//Pair of items whose quantity to balance in the TH. If there are more of the second than the first, the goal won't trigger
itemsbalance=mudbrick,cookedbrick